# Sobre mi

![](../images/Vale.jpeg)

Soy ingeniera agrónoma, recientemente recibida.

Siempre me apasionaron las ciencias aplicadas. Me interesa el desarrollo de nuevas tecnologías que se pueden utilizar de manera práctica, con el fin de colaborar al desarrollo local.

Hace click  **[acá](https://gitlab.com/valentina_roel/valeroel/-/tree/master)** para acceder a mi repositorio de GitLab
